「錢vs意義 」人生到底 為錢而活 定 為活得有意義？

致未來DSE生：

Why Not Both?

HKU MBBS / CUHK MBCHB

一次fulfil曬2個願望

利申：入唔到

你個名最有意義

有錢就有意義

真理，錢銀都無個咩意義都假

啱呀

人生為左快樂而活
有錢有快樂

中大仲有global medic